強烈建議三萬香港警察北上救災

愛國要身體力行

推呢個

push

推